［賽後討論］點解V同MA唔跟AMZN同NFLX升到爆？

AMZN同NFLX都要用V同MA嘅平台收錢架喎

所以咪under valued

唔識上嚟嘢都要比負